now 新聞話

尋晚凌晨係夏𢡱公園（唔知有無聽錯）有幾個戴口罩無委任証既人拎警棍軀趕示威者

咁果班係黑社會定差佬先？黑社會點解唔拉先？如係差佬，委任証呢？又黎無位掛呀？屌你老母

普通人藏有警棍類既攻擊性武器已經係犯法

其實狗隊高層係咪無乜腦/IQ/邏輯，揸得狗棍己直接認係狗。你大可以唔認，無樣，但輿論己輸，即係推班細（狗）去死。𠵱家就係迫你哋出手醜畀全世界睇
狗隊真係蠢嗰啵，唔係扮

有無巴打可以cap片？呢單又係醜聞，呢單講完果頭又黎

推

有線有影哂全程